有冇人有玩開黏土，uv膠同熱縮膠？

一齊研究下

熱縮膠望住佢係焗爐到縮好有趣

黏土，羊毛羶

有整輕黏土